推左阿根廷盤 聽朝請啊媽飲茶

多謝足球上帝俾我做個孝順仔

有無人同路？

等美欺帶領亞軍廷大炒克羅地亞

支持

足球上帝會用入球去奬勵考順嘅小朋友

聽朝飲茶有得俾10蚊貼士

正啊

宜家係咪要阿媽請番你

咁係咪要請你老母食屎啦

連孝順仔都唔俾做😢😢足球上帝係咪想磨練我意志

聽朝是咪要轉請你老母食屎呀？我屙比你啦

利申all in左格仔盤

匿係屎坑唔出黎 到下輪亞軍廷先出黎lu😀

做乜有我呢個皇馬隊友唔信

邊估到足球上帝臨場唔見左人姐🤣🤣🤣

想睇all in係幾錢